好哋哋食開炸魚薯條

做咩要分手
一路諗香港一路諗分手好撚辛苦呀屌你老味

入嚟傾下計 一到夜晚好掛住佢

一齊咁耐話冇就冇

Don't cry because it's over,smile because it happend

未去到呢個境界
我以為我唔會唔捨得
原來都係會咁唔開心

揪心一定會,因為有感情

我今日行咗一次以前我哋成日行嗰條路
我唔想唔記得
但係可能佢已經識咗第個了

散咗幾耐?

三個禮拜

講下背景?
其實人無可能放低
只有沉澱同掩蓋

Long d...一路都算穩定
因為香港啲嘢嗌咗交 嗰排鬥氣唔講嘢
後尾佢話我不務正業 就分手了
原來去下遊行都叫不務正業

或者再見面個刻 會從頭黎過呢

男定女?
男人有時會後悔,而且係分完隔一排先會咁
有意咪搏下
不過自己心知大家唔啱咪由佢

原來一個禮拜就可以將一齊兩年嘅時光完全當冇嘢
佢連contact都delete埋...我日日諗住 係咪好傻

由頭嚟過太痛苦

去到咁絕真係...
又無話傻嘅,我都差唔多半年啦
如果真係有愛過,唔係想放就放到

有一段時間好唔開心 係佢拉返我出嚟
點解可以話分就分 一個傾嘅機會都冇

咁除左遊行，你仲做左咩其他野？

我直啲講
已經唔夠/冇感情去繼續

見到個標題已經覺得好心up

利申 最近分手

加油啦

我long d 反而keep到 一起就仆哂街

我都係,得我自己一個留住唉

我都知...所以佢話分手我都ok
頭幾日以為冇咩但之後就喊到仆街
我以為冇感情但原來係唔會冇感情

一齊講下